球壇三大賤種：摩迪、莫特歷、莫迪歷

不服來電

94340634 十點後唔好打黎

因為你瞓咗?

因為佢要同個有男朋友既女人偷食

留意咗依位師兄好耐，所以我明白佢係想識吓女但錯手搞到變踩摩迪 ！依個post其他人人99%無深度睇唔出 ！